### Используйте язык Markdown для редактирования этой страницы...

* v. 0.897 API-2 предназначен для облегчения написания сторонних приложений. Вся криптография находится на стороне сервера. Поэтому он не рекомендуется для публичного доступа, поскольку он не защищен от DDOS-атак.

* v. 0.880
Улучшения протокола API для DApp.